[足球撚綜合討論區］賭波不睇波 賭黎幹什麼？（3632）

屌 誤中

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可